IT狗發泄畫畫

袁生畫得靚D

畫linux

Lm

屌

有冇人相信本人以前 VA + ICT 係全級第一

仲難聽過粗口

學下用AI啦

你又知我講呢個AI

畫我個名

腹肌

屌 我都係va加ict喔
咁識玩既你🌝

My muscles

幫手喺度畫兩幅囉

畫我

用咩畫？好正

畫我名

又幾靚

不了，IBM (HK) 係人都知係伏 vendor

入𠵱啲我不如轉做 IT sales